作為好朋友應該點做好

如果好朋友中意咗一個男仔
但男仔係未分手已經溝緊佢

作為好朋友嘅你會支持佢兩個一齊
定反對好

利申好朋友係絲 非gay

踢爆

然後自己食

天大地大真係唔好搞朋友嘅男朋友
比人唱成世